趙少康宣布2024年參選台灣總統 口號「Make Taiwan Great Again」

中廣董事長趙少康重返國民黨，外界關心他在2022年、甚至2024年的動態，他今（8日）接受《蘋果新聞網》專訪表態，如果他在今年7月選上黨主席，他會參加國民黨內總統初選，即使沒有選上黨主席，他還是會參加初選，而且他連參選總統的口號都想好了，就是「Make Taiwan Great Again」（讓台灣再次偉大）。

......

趙少康曾一度要幫鴻海集團創辦人郭台銘操盤總統選舉，不過最後因郭台銘宣布不選，不了了之。他今天也說，參選2024年總統與韓國瑜、韓國瑜都無關，純粹是他覺得「欠台灣太多」，他要回饋台灣，他連口號都想好了，與美國前總統川普的口號類似，「Make Taiwan Great Again」。之後他就會開始籌組競選團隊與辦公室。

《蘋果》問就算當選主席也選總統？趙少康說，目前看起來確實是，國民黨有初選遊戲規則，就讓大家去競爭，「誰說黨主席不能選總統？我如果當黨主席，一定參選2024！」他也舉例，國民黨前幾任主席，包括李登輝、馬英九、朱立倫，都在主席任內參選總統。（黃韋銓、呂晏慈／專訪）

MTGA

台灣歷史上最輝煌咪而家囉
唔好搞死台灣

國民黨

make Taiwan, China great again！

剷撚除kmt班史前生物就真係great la

衰少少問句
again
而家咪歷史高囉

一問立場就死
on99

綠營個邊應該
瀨清德 出黎wo

而家咪Great緊 全地球求台灣出晶片

again??

佢會make Taiwan grey again就真

賴清德應該坐正啦

国民黨講「Make Taiwan Great Again」同垃圾筒當年選超區果句「香港要贏」有異曲同功之妙

fallen again

台灣而家唔great咩
如果要問全地球冇咗邊間企業唔得
而家個答案係TSMC喎

而家台灣係救世主喎
防疫 晶片

諗起呢個

對佢黎講。拼入支那先係mtga

Lose Taiwan badly again! by KMT

大家可能唔識依條友, 依條友係「新黨」創辦人, 主張兩岸統一
如果韓國魚叫藍既話, 依條友一定係紅底

依家係新高喎

國民黨同中國共產黨再次聯手

宜家嘅趙少康有冇以前咁堅揪

習總：假票準備好，隨時送去台灣

解放軍武統準備中............................請稍後

間諜

總要有人出嚟做下炮灰嘅

冇左TSMC點會唔得

少康中興

如點我係對家，即小英果邊
就用本土台語整番句差唔多既野
洗鬼用英文

依家係台灣全盛時期喎ON9仔

HOW TO GREAT AGAIN AR？

dllm,

宋楚瑜選唔選

台灣全盛最輝煌唔係公認90年代咩

可以睇TVBS的少康戰情室

佢堅揪極都三十年前

Make Taiwan Great Bay Area

睇下2022你哋點先算啦

所以,當初1994年台北市長選舉
李登輝特登搵國民黨同趙少康互相搶泛藍的選票
而令到趙少康輸咗

make Taiwan chi-na again !

台灣人可能會認為八九十年代經濟起飛、「錢淹腳目」嘅時代先係最好嘅時代

真.

搵個70幾歲選

又唔係既， 蔣介石未退出聯合國都叫五常之一

Make Taiwan Great Again,
KMT must die!

香港要贏，
民賤聯就要輸！

2022佢點睇都係順風局

做就咗阿扁
跟住98年又捧馬英狗
間接局佢00年選總統

阿輝伯捉好哂棋

支共不愧為抄襲大国
連口號都要抄人

Make Taiwan gay again

怕什麼 仲有幾年前嘅 intel

你叫蘋果揾邊個做chip俾佢
想要mtk 定係就快比蘋果飛起嘅intel

呢條撚樣既論調係：「唔奶共，台灣會無前途」

你當李登輝係乜嘢

民主黎講係，經濟角度唔係

應該八九十年代

正藍個派認為李登輝三件事搞禍國民黨

1.黑金>令人以清廉信民進黨
2.核四>能源唔能夠自主，拖住經濟(反核係民進黨神主牌)
3.教改>青少年信晒民進黨，唔理性

國民黨死全家

只不過係一個知識型既韓國瑜

國民黨金童

佢可以收萬年國會皮同埋嗰個戰時條款真係幾犀利

Samsung

七十歲仲出嚟獻世。已唔多後生黨員 佢做黨主席我諗五歲先可以入黨

同埋睇得出江啓臣既廢

問題係
台灣人宜家覺得台灣唔great 咩

咁樣抄幾無誠意

依家台灣人分析，話當時係用民進黨加自己人(例如未楚瑜)打蔣經國時代當權嘅人

奶共狗

唔掂啦

KMT=Kill my Taiwan

國民黨唔係攬住中華民國個名打JJ 架咩

哥陣支那未掘起梗係啦
佢啦嘅意思係要台灣重拾經濟輝煌要奶共囉

2022睇怕dpp會似18年咁大敗
萊豬單嘢影響幾大

佢本省人想改革
奈何邊度鬥得嬴班外省奶共老屎忽
侯友宜都係啦 市政滿意度第一
結果黨內地位低到

趙少康出嚟搶票咋國民黨個候選人本身係現任

咁侯友宜真係性格使然，本身就係獨來獨往，由紅褲子出身，叻打工做實事。
係蘇貞昌升佢做警政署長，2010年朱立倫請佢副市長，深藍都質疑過，而且佢一直市政優先，唔理黨務，自然無地位。
p.s.18年選個吓，個女有棟樓係台北租畀大學做宿舍都畀人鬧係奸商，已經係佢最大“醜聞”。

國民黨 佢鬥得過自己d大佬?

Kmt根本垃圾就係垃圾
血統論主宰一切
唔係外省+奶共一世都上唔到位
係人都知要救黨只有脫離奶共+血統論
班藍營老屎忽睬你都傻
反觀dpp
蔡英文用咁多年時間清哂班深綠喜樂島派先令個黨重生

現任唔鋤得？咁同區議會個時，白鴿黨選過就可以繼續派人，素人唔畀選有乜分別？
(仲有選舉嘅嘢，就係玩策略，94年個屆新黨台北市議員係佢帶隊序下佔四分之一)

當然1999年李登輝玩多一次益陳水扁上台

唔識解again?

人地要一黨專政
你仲講兩黨共識

佢幫光頭佬開路

設定議題同極端路線

算寫數啦國民狗

以為台灣人鍾意侵，照抄無死

samsung 同親apple 合作都炒鳩佢design . 之前打官司都打好多次了

佢搵tsmc 最大原因係tsmc 個宗旨係唔會同個客有conflict of interest

江啟臣先唔夠D大佬鬥

again
冇嘅嘢點again
將台灣換返做中華民國可能就得
反攻大陸恢復領土

話檢討九二共識。俾大佬屌下已經縮反去老母個西

韓國瑜輸左一次，
下次做勢都需要搵炮灰開路，
而家終於有人出黎開路。

趙少康出嚟搶票,係李登輝分裂國民黨計劃,其中一個預料的事情

最終結果,就係雙輸,阿扁漁人得利

lag 左10年

咁又唔係，經濟上最輝煌應該係30年前
而家最輝煌係台妹、風化案

國際舞台來講依家算唔算最輝煌

食萊豬
遲d食埋核食
咁叫民主?

當日四小龍先係最光輝既日子